一人一隻，近日高位走得甩賺咗錢嘅股票

9911赤子城 @ $9.9

Arkg 112

冇

最好貼埋如果冇走，今日個價要升幾多%先去返你個賣價

我 44%

FUTU 200

6060 75

amd 盤後99.3走
所以話有盤前盤後好緊要

gme 480

圖?

啲人日日盲反牛牛

記錯數字

你贏！

此post 樓主收皮

點解個po回得咁慢？

Sqqq 14.41

9911@$11

走完直插冇水花

早幾日 Tesla 盤前 796.98

438@2.7

Arkk 153

我比個叻你

個朝9:30 創新高
又會識走咁勁

IB係支牛上線, 講完

push

GME $330....

Arkk 149.8走
岩岩139.6入返
完美迴避d棍